玩夠架啦係時候做返行動既野啦

大家仲記唔記得有遊行呢一樣野架？915呀！幫手入來推啦

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

914 已成condom

200萬呀 日日唱歌點都好過圍狗署既 不過大型行動點都要做返比人睇掛 出來啦香港人！

無曬行動post

所有post都推唔上

唔該！

香港人！

推呀

比力少少

堅持多陣啦

Tui

915

去緊痴文宣囉

915
光復香港 時代革命

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????